macbook 12買前停一停諗一諗

首先，市面上絕大部份新notebook已經係8代cpu，4核8線程起跳。gaming notebook/15吋更加已經去到6核12線程起跳，並且full load頻率唔低。

第二，macbook 12冇好似macbook pro咁update，仍然用緊7代既2核4線程cpu，並且粒cpu特別低watt，特別低頻，full load果時分分鐘連2ghz都未必keep到。連8-9年前既amd cpu都未必快得過。

意味住你部機功能有限，除左上網睇youtube打文件呢d文書野，其他野(玩game)都分分鐘好難。

第三，粒u係唔食電，但部機要輕要薄，犧牲左舊電，續航(有更好既term歡迎提出)未必好過其他notebook。

第四，年尾分分鐘有新macbook 12既update。

買家睇路

macbook12 真係上網都lag
個陣二手入，一星期後即刻賣返出去算

借位問問
macbook點樣解除下載權限？
點樣開new file

mb 2016 refurbish機，用咗年半舊電重有90％，上網email excel 重用到8個鐘